其實毒撚生存係為左咩

做咩都係得半桶水
個人又內向冇自信
肥矮毒柒窮齊撚曬
其實繼續生存落去真係開心咩
定其實我只係一個唔敢死既人

為左突顯其他人唔毒

脫毒去揾第一個女朋友

你可以不一樣
好似係

邊個話毒撚做野一定半桶水，果個係你姐

其實毒撚生存係未剩係得反襯既角色可以做

Sorry 咁係我lor

完

因為毒到俾世界隔離咁特別？

小弟自問冇足夠自信同社交能力同女仔溝通

做個mk肥仔都無話唔得

樓主平時有咩興趣

如果做一個唔溝女既毒撚就咁同識得既女仔say hi都可以俾人叫狗公 咁你仲會唔會做一個mk肥仔放任咁俾人屌

邊撚個叫你狗公呀
好多mk肥仔撈得幾掂架喎

運動 但係偏向鐘意自己一個做

都係睇樣啫 我就一定做唔到

啲西裝MK肥仔好好樣咩

應該好過我

面皮厚d口花d狗公d啦
既然你行唔到內涵路線

我除左面皮厚俾人係咁話肥矮毒畢柒都唔死
口花同狗公我真係冇能力去做

你既問題應該係唔夠霸氣
夠霸氣無人敢笑你的

如果我做到霸氣我仲會係毒撚咩
毒撚最忌有自信已經成為我做人宗旨

對唔住我都知我冇得救 但係每一日望住塊鏡望到自己個樣果種厭惡性真係好辛苦

你始終要面對人
我唔知你係咪真係你自己講咁撚樣衰
但好多樣衰既人每日都裝兇作勢
你話自卑好定生存都好
我覺得都係必要的